有無巴打帶開 Hublot ?

最近睇中隻 Hublot .130RX
型就幾型, 但唔知隻錶行起上黎得唔得

有無巴打可以分享下心得?

Lihkg 無人帶Hublot

戴同帶都唔識分

係，打錯

連登無人戴 Hublot